有冇人想算命？

有冇？

我

幫我算吓

淨係留個我字想我點幫你？

你係真咩咩妹我狗衝

對唔住啊大師

有

我想

你留tg仲實際過將堆個人資料放晒上呢度啦大佬

有 可tg?

呢個就醒啦

冇 tg

買你老母

啊我上個post話要收錢就冇咁涌躍

不了